WINDOWS裝錯HDD仲有冇得救

今日諗住重裝Win7,咁本身就有個HDD,一個係裝WIN7, 一個係放旅行相
咁我重裝Win7果陣就格式化啦再裝,點知裝既時候揀錯左放旅行相個HDD,仲要家姐果D未backup
而家清到一乾二淨
究竟用修復軟件有冇可能救得返
就算只係救到一部份都好

拎出去比人搞 唔識唔好自己試
如果你個window裝左入你想救果個HDD
最好唔好開電腦 寫出寫入都會影響你救到HDD既機率

拎出去比人搞要幾錢,因為都幾多相
另外如果想自己搞用邊隻software最好
已經準備左外置HDD盒同另一部正常用到既電腦

已經裝左落去

睇容量 一般都係幾百蚊
好既software都要收錢 就算有試用板都可能幫你recover得一半

試過自己開另一部電腦自己救
救返所有相但係開出黎入面白色一片
啲片起哂格
最尾拎出己經救唔返

拎出去比人搞就一定係穩陣啲, 但至少都收你幾千

試過比屋企人唔聲唔聲拎左部機落樓下洗機 刪哂去英國旅行啲相
果陣中學雞冇錢,最後自己裝幾左幾個免費recover 軟件,
前前後後用左幾日recover哂(應該係掛 都唔太肯定究竟有幾多相)

都十幾年前既事 唔記得果陣用咩software 只係想講自己搞都係work既
重點係你唔好再write野落去 write再就真係冇得救

佢係計成隻HDD既容量定係計要還原既file容量
我要整果隻HDD就500GB,你去開邊度整

係咪用外置HDD盒插正常電腦整

唔記得抆走個HDD先整啫

有冇閃卡？有嘅免費幫你整

下次裝window淨係插個ssd就包無錯，之後先插番hdd
因為我都試過

自己嗰啲冇所謂,因為有BACKUP
問題係屋企人嗰啲,都唔知點同佢地交代

用easeus recovery scan 一次先
免費版都可以scan，睇下搵到咩檔案先，搵到要recover時先買，五百幾蚊到
當然講緊係另一個Windows上面做，唔好打開你依家裝錯咗嘅Windows

有冇推介邊間好又唔太貴

用EaseUS Data Recovery Wizard Free究竟掂唔掂?
有冇人用過

Free版係廢嘅

你係唔係安裝完windows之後重新開機，入咗桌面畫面，之後先睇到(發現)裝錯？
如果係，咁應該已經救唔到，你格式化後，安裝windows果一刻已經係第一次覆蓋資料。
到之後裝完重新開機，入咗桌面畫面，佢會自己安裝drive嗰啲等等，第二次覆蓋。
之後你係唔係立即關機，用另一部電腦/電話APPS上黎問問題？
如果唔係...即係可能你仲一直寫入緊....

建議你唔好浪費錢拎去整，負荊請罪；直接拎幾萬出黎比你家姐請佢重新去旅行影過吧。
回憶可以再重新儲存，除非相中人已經不在人世。。。

唔一定
如果好彩 寫唔中本身放相果個block就冇事
至少愈write得多愈易中咁解

我用緊另一部電腦
本身果部冇再用

有冇邊隻好用既Software推介
最好唔太貴

求details

如果格式化未寫入救到哂既機會好大
上網揾下啲software可以deep scan